遊行嘅巴絲入一入嚟

大家要小心呢個日本人
出外遊行都要口罩眼罩保護自己

自推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？